警方澄青：改裝警棍是合法合情合理

繩你老母啦

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

[行動全面升級] 7.30。8.5全港罷工。全民抗爭。遍地開花七區集會 [人手置頂]

咁都得 姐係以後個個差佬都揸呢支野扑頭啦?

即係叫人升級到你棍都冇機會掹啦

即使係索帶都有尖頭位 可以打爆頭

專業失當都叫合理

索帶都咁易甩
即係佢地自認智力低到連索帶都唔識用

示威者用氣油彈都係合法合情合理

又鳩up

所以文宣組都要出新聞稿
反擊呀

其實唔使解釋啦
而家都大撚晒架啦

警犬就黎渣刀亂斬都合法

鬆你老母
滑你老豆

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

係

面目猙獰

愈來愈失控
比個咁既解釋都得！？
黑警只會愈坐愈猖狂
開始冇野可以監察到警察了

我支鴨記濕鳩行山杖都有手繩窿啦
黑警用貴價來佬貨唔係要靠索帶加手繩啊？

咁屯門果碌係專比娜娜既

乜撚野膠啊，擺明就金屬黎啦，唔好當人同你班狗仔一樣咁低智商先得㗎